康文署到底聽日會唔會開？

話說小弟終於抽到正確使用健身室既課程
但屌聽日會唔會上到堂？

我因為返工個邊聽日返會多錢d 所以打算返 但如果聽日康文署開。我就點都不返工！

巴打們 點睇

有補堂
完
等通知

打1823問

落波後兩個鐘內要開返政府設施，如果無壞無爛無事的話

屌打過啦 線路繁忙喎

Jm9